UFC259 Adesanya vs Jan Blachowicz賽前討論區

原來個title串錯字

幫手禁入去睇吓

支持

留名

Polish power

Jon Jones會唔會打黑龍？

之前adesanya 講過佢目標要做最偉大果個
如果之後呢場Belt戰贏咗做雙冠王
佢應該會再升上去同Jon Jones 打 做三冠王

第一次見人咁訓低，通常真接冧

好撚多喎不過次次都好好笑

得閒禁埋入個blog唔洗睇㗎，個blog刷吓view數only

Jon Jones 今時今日嘅狀態夠唔夠adesanya打

嗰日有重要野做 應該miss左全年最好睇嘅 card
我有興趣想睇Jan 點應付火影啲低掃 有冇機會基到火影
感覺上呢場佢係打緊全面進化版嘅 Costa

年度最佳KO 都係咁款
斷片嗰下係有啲恐怖 好似靈魂出竅咁

霸定個靚位

可能我睇得少

睇jan 踢爆條黑鬼

依到d人咁憎火影
波蘭佬睇黎凍過水了

幫手like吓

係咪一陣火影？

下星期

唔該
我開電視見到打緊 以為今日
我純睇 無研究太多

Lm

係咪買pass 就可以睇到

要買259個pass，fight night pass唔包㗎

Lzzy sure win

有冇新手係度，咁樣會唔會有興趣啲睇mma

同佢砌蹉既話淨係得ground & pound 技術會提升

仆街武肺屌你老母

係咪retired ？

哇......

係掛，佢就死咁都講咗好耐，根本train唔到

明明一出道個勢好勁 dana又捧佢 直接俾第3名佢打 一個武肺收撚左皮

運動員嚟講都幾孱

太陽由西邊升起，Rockhold同Bisping變咗frd子

淨係記得rockhold點比人ko

Dana white唔係話唔一定？
佢好灰先咁講

偶然發現呢個巴西佬 可能係依加最有娛樂性既選手

UFC終於炒咗JDS同OvereemEnd of an era

中完武肺跳高得1 cm

adesanya唔上磅掂唔掂架
ALL IN閃避率

係咪星期日打

黑龍快D收皮
睇新聞話黑龍192磅
Blachowicz 過完磅食番野
起碼220 UP
差成30磅

其實259我最想睇頭場Santos vs rakic，上次第一次睇rakic打Anthony Smith，隻腳勁到仆街，啲肌肉又靚，好撚好睇

佢咪又係打走佬戰術
等睇adesanya vs Yoel romero 翻版

上次佢box都輸畀人 然後要靠低掃

咁又唔係咁講 對costa咪又係贏 只不過今次呢個腳步勁咁多話唔定一拳ko izzy

COSTA技術差幾皮,COSTA 又無同中國龍落GROUND

同埋今場磅數差更大,落到GROUND 重量優勢會更明顯,但前提當然要埋到身
應該好多人想睇中國龍收皮

想問下pre match press con係幾點？

個大脾

火影不敗

收皮啦黑龙，留名Jan first round TKO

雖然黑龍真係幾勁
但感覺上佢好似會坦唔到Jan 既力量

如果izzy比jan打到chicken dance個畫面都幾好笑

唔會坦到jan啲拳
黑龍一定要避

好似youtube上幾乎所有pro都買adesanya贏

因為izzy打過好多大隻過佢好多嘅人

Khamzat ig 得返呢張相係咪唔退休了

Yan 定係 250

我淨係會睇3場
1. rakic睇腿法
2. anderson好撚正
3. main event

我睇好雷神

好想快啲有得睇Amanda Nunes

Adesanya好勁, 雖然呢場差成30磅. 睇好Adesanya贏完打JJ

Team Izzy

星期日朝早開波，定係星期六凌晨開波

火影又話唔升 而家201磅
係咪意味著20-1

過磅前鳩吹都可以算係一種迷惑戰術

自己google ufc259 啦屌

201.5 vs 205 pounds

jan過完一定上返230打，izzy就可能原磅打

Adesanya輸埋Dana會唔會喊出嚟?

支持波蘭佬

其實今次izzy係挑戰者要主動打冇得睇住嚟食，你急jan唔急，可能jan踩吓腳趾玩吓籠邊重現ufc251就算

201係Izzy natural weight，Jan平時點止205

john jones: jan first round ko

有無link

睇返呢個weigh in真係史上最正，仲要khabib出場果吓背景音樂啱啱停咗，啲人由cheer緊到boo kahbib果個轉折真係完美交接

停音樂果剎那配埋khabib出場果種感覺真係好似大boss出嚟咁

幾點開始打 返緊工好想睇

呢幾日呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

聽日先打啊

★支那好治癒gif貼圖區！（11）

Jan自己話Fight night 220左右

次次都有人咁講

Apex 個籠細啲，有利jan 嘅pressure

基本上MW chin嚟，不過佢movement 太勁

死出去啦冚家剷

咁又唔洗咁屌人嘅

差成廿磅，如果Izzy都贏我做佢fans算喇

大家點睇Islam，唔知ufc幾時先餵top10比佢

咪又係khabib咁打法既然你打法同大佬一樣 Dana唔會係佢身上放咁多資源

佢贏先係正路喎－265咁熱

網上一致投黑龍

Yan 對 sterling 見賠率算係最有懸念嘅一場？

Romero開始次次都講一定頂唔住 但係最後

chicken dance都未見過?

ha??
好撚多人吹奏支那龍wor
上場對costa已經見好多

想撐支那龍咪講囉

英字

份asm規定我要用英文字幕

有英字都好嘅
打國際線

就快打，明就明

讀緊咩

咪起鳩我底，幫手刷吓view就得

希望Blachowicz帶到支那龍落GROUND

另外廢時有人問幾點正賽
呢場最快預計聽日下午1點打後
我自己估13:20左右

想睇曬三場腰帶賽要幾點起身

唔差在睇多兩場
建議早少少起身睇曬MAIN CARD
我覺得頭兩場都好睇

黑龍輸硬

湊熱鬧prediction

3場title fight都係still

有啲想買PPV睇

洗乜早起，main card11點先開始，自然醒都得

講真259呢個card比起早幾個ppv好睇, Santos vs rakic一定好睇, Islam虐人, yan打sterling技術含量應該好高，仲有main event比個ufc 3號人氣選手(頭2人氣＝conor,masvidal)

想屌megan

雷神對rakic 有得睇腳

有冇仁有直播link

都未打

lm

有schedule未

搞咩Diminck Cruz喺prelims

唔係11.咩

cls打咗5場，有四場ko一場sub

有個fd個樣幾似佢，又大波

個囉柚正撚到

想睇大陸仔收皮

又ko
今日啲比賽進度咁撚快

係cls九點幾仲有幾場就main card

話個肺纖維化 完全運動都難做

jbj walk around 240 lbs.
而加升埋heavyweight更加癲
izzy 食曬pizza先201

佢唔係打過220？

不過有錢女嚟，啲ex全部高富帥條jer又勁，冇機會屌架啦

copy success 啊嘛
khabib打法的確屈 美人魚夾腳 控一隻手

冇gimmick dana會捧你？

上星期gane贏得悶都比dana屌

又玩恰islam囉 khabib出山救自己兄弟

gane係流流地 寧願睇光頭佬jds

呢樣唔知

I mean我個fd

有冇link?

想問大約幾點 jan 對 黑龍？

1點

打鳩個支那仔

火影今日終於要嘗一敗

支那仔幾捱得

屌

仆街條link收咗皮
有冇巴打share link

共產黨都頂得順
食幾拳小事啦
佢分分鐘可以一拳反杯

有道理

支那仔有紋身，係咪唔上得支那電視

Thx

原來個女人係翻譯

再下一場就main card

Cruz

果然冇乜人睇

火影咁好睇都無人睇

咁早正常冇人睇

好唔鍾意佢，想佢收皮

我都想支那黑鬼收皮，但佢真係好睇

Cruz好似比起全盛慢咗唔少

打幾場又抖幾年，算唔錯了

點解香港冇乜人睇

等緊開波

原來場邊旁述有Trevor Wittman

佢嘅頭腦都諗唔到方法贏khabib

其實佢教到基池贏到Tony已經好勁

正賽就有人睇

等陣就會好多人問「火影幾時打」

Cruz好似好攰咁，慢咗唔少

tony果場都唔知有冇正常tony嘅50％

Cruz 輸了

但戰術明顯係啱
基池打法經常都係吸氣重拳同搏拳
但Trevor Wittman唔比佢咁做

吓，應該贏點喎

咁嘅抗抗點會冇 但個戰術真係收哂皮

2個round 3 慢動作咁

係，戰術完美

自膠

Chicken dance

每次都係 有冇link 火影幾時打 火影打咗未

你每場對要對對手打法做訓練㗎，職業比賽玩天才波咩，講咗打khabib咁耐，佢成個training camp都係練地戰，你要佢係比賽入面好自然打到站立根本冇可能

波蘭佬加油

終於到main card la

adesanya幾點打

所以好佩服Tony肯接打基池
佢根本冇需要，都冇理由接

即刻有人問

睇料

第一埸 Thiago Santos vs. Aleksandar Rakić 都唔錯

Thiago 係咪好勁？
Ufc 257 開始睇

綜合格鬥 - MMA中文情報站
3月4日 22:58 ·
🔥🔥🔥UFC 259🔥🔥🔥Q&A
.
📌什麼時候打？
✅正賽(紅框)於台北時間3/7週日早上11點開打
.
📌我只想看Adesanya那場，幾點開始打？
✅正賽共五場比賽，以一場半小時來抓．第一場冠軍戰約12點開打，看前兩場冠軍戰有沒有打滿，主賽登場時間大概會落在13:00~13:30
.
📌台灣有哪以可以看？
✅FOX撤出後目前台灣已沒有電視台轉播，唯一正版收看方式就是官網or APP購買單場PPV，官網購買約700；APP則是830，不要問為什麼
✅至有直播的店家觀賞
.
📌我只想看免錢的，要怎麼看？
✅電視盒，中國的PP體育，各種串流海賊直播，請自行尋找
.
未看先猜有人留言：幾點打啊？ 顯示較少內容
汁:

link:

Thiago ko過波蘭佬

之前都嬴波蘭佬
但之後比JBJ 食著打
之後再輸多埸
睇下再沉定上返黎

超碼三點先到adesanya打?

係阿 你3點再返黎

雷神加油

Yes

259 如果有得入埸應該好賣D飛 唔知光頭佬賺少幾多

你預兩個鐘後

Amanda 我估好快打完

差唔多

疫情期間佢算係應變得好好

雷神錘 加油

有冇直播

其實唔識問係好正常
上到有埋Q&A連文都唔爬下都算
#195有Q&A，之後#198又再問會唔會過份咗啲

pin

巴打幫手Pin #195唔該

如果支那黑龍贏埋 應該下一步點名打JBJ 但尋日記招好似話會落返磅

pin link好過

屌你老母

問題係pin撚左 仲要周圍問邊度有link 次次都係咁 除非你話第一日上連登

我支持megan

一定輸身家

以前係d人唔睇好佢先

希望佢輸，一嚟唔鍾意佢
二嚟佢贏成個205又亂晒

Sor 錯po

#195 都有Link
唔想啲人成日問

算啦啲人唔會睇

重磅打落去啪啪聲好好聽

腳戰

Rakic距離好似控制得幾好

rakic係出名腳

Thank Ching

踩腳趾時間

踩腳趾？

踩腳趾

呢個clinch幾好睇拳來腳往

呢場有啲悶

flying knee!!!!!!!

咁都悶

rakic 幾好抽
個flying knee push到個pace

Santos 老了

唔係唔得既咩？
好明顯咁踩落去

佢唔係唔敢打咩

得

jbj起碼都打埋消防員先落番去啦等到消防員再老d就無得睇世紀大戰

可能嫌節奏唔快同冇咩重拳中頭啩

有冇統計果埸USMAN 踩左幾多次?

兩邊都打得好謹慎

邊個贏呢

Rakic

應該Rakic贏點?

我估JBJ都係錢既問題 話升上去搞咁耐都未正式約戰

2:1 rakic la

Joe都覺得佢地打唔出水準

睇UFC重播應該判畀雷神

連豬3埸了

火箭贏咗
雷神條女都幾正

兩個都幾十歲 有老婆有仔女
唔想揾命博

票房毒藥

呢場都幾失望下

Rakic真係贏多啲控制時間

比左PPV真爽

好似都係打UFC

雷神最近啲比賽咁悶
佢同jimi first round cls

立技似差唔多 籠邊控制rakic多啲嘅 估唔到贏咁多點姐

dana fat fat

Yes
俄羅斯

留意左ufc一年左右,終於有得放假睇正賽,支持火影雙冠

我話悶都比人負皮

jimi又係打ko架嘛
兩個打爆發ko梗唔同

Rakic係咪輸咗就升唔到段

今次扺比嘅

Dana最憎，贏左都未必有title fight

陣間Islam係咪輕鬆

其實佢都冇用到jiujitsu

唔同意咪負皮，唔使咁在意喎

真我本身都想睇rakic，你話5場揀場冇嘢好睇嘅我都揀唔落

UFC 260 原來係消防員 又打 最強黑人

輕鬆啦 Dagestan style

唔緊要
rogan同Dc都同意你

Leon Edwards

Cls呢個貴賓席要幾錢

黑人2。0好勁

同個黑鬼打
搞gay就得啦

鐵血戰士進化左，都好睇嘅

皇帝位咁款

iq 0
power 100

鳩噏吓啫，升唔升段呢啲應該一早決定好

有冇人cap左

應該無咁簡單喇今次，見佢周圍拜師汁基本功

一拳超人
依度ufc 嚟架

唉 諗起Francis真係又會諗翻起佢打black beast果場 2個都係cut down to265 都係打KO
結果竟然係咁

講真我想睇兩大黑腸打多D,所以想francis嬴

消防員拳商超高
睇到佢唔識搞gay

鳩到herb dean都頂唔順

然後會變咗francis打black beast嗰陣咁

打DC 都係5 5波

呢場好撚好笑,鳩射咁款

插眼大戰

對住一拳超人其實都好危險

小小鷹

其實第2場個body shot一定唔係場上發現,只係佢要捱到DC開始攰先可以用,一開頭即用DC一定守到

閉關兩年去咗瘋狂做gym

其實呢個又係難搞
dc係一定要伸手指因為佢要你估佢係想jab你定grapple你定係想fake punch其實想捉你頸打dirty boxing

Khabib二世

佢學Jones姐 照抄個strategy

Dober對腳粗到

假黑人
隻手咁短

冇用啦，冇人氣冇票房
白狗當佢臭四

話佢5尺10其實已經報大數
其實佢得178到勉強超5尺9小小 短d都正路畢竟矮仔

佢又真係連續4，5場亂拳KO喎

Nate Diaz: who the fook is this guy

大約幾點有NATUTO睇

我估2點左右

155都係想睇Michael Chandler

部新機影出嚟啲鏡頭真係好靚

話佢冇地戰啫

屌你老母臭閪靜啦

真係搞GAY打法

izzy vs costa好懞

Boring

美國仔比人sm

唔洗咁嘅

dober

冇拉埋fence邊到按到實咪算係咁

打賓周

差啲打袋

好L悶

SM

屌 依個好似係fat rat個frd嚟

差D夾到

臨尾先解到

Megan

Dober not bad，但下一round仲頂唔頂到

好似2條仔係到扑緊野咁

差啲斷手

齋睇都登Dober攰

又gay time

好似打中1吓jer?

打中前收左手

俄羅斯專出gay佬

係，俄仔無啦啦打人個袋

小小鷹d地戰勁到

最後解得幾靚

Dober咁易比人td

又落地磨

之後仲有1吓,dober有投訴果吓

好撚smooth

勁，不過悶

算守得唔錯LA

靚到

又takedown

無啦，比人夾埋腳，等死了

評述仲吹dober td勁，兩下都係sweep就落地，shoot都唔使

Dober

Dober 咁撚廢？

呢d gay time 點頂呀

咁佢落地守得ok，又解到鎖

都冇ranking

已夾腳 已拉埋fence邊按實 GG

呢種打法唔係唔勁，但真係悶

好煩呀個個俄佬都係咁

個姿勢好撚似朴緊野

條俄佬太勁姐根本翻版小鷹

都係訓係到食人 ELBOW 同比人磨嫁姐

好攰呀係

好仁

小鷹都係咁

0:2 dober down la

好憎小鷹打法

場場decision有排等

頂到兩round其實幾勁不過早啲完啦好嗎

好撚GAY

又係咁

最後都係贏點數

有link嗎

悶撚到
小鷹打法點先解到

體力幾好
仲捱到

冇，我哋都係睇文字直播

Khabib 3.0

爬文啦

完

Tko

陸續有嚟

見撚到個樣就知悶
造型都要khabib咁

成堆徒弟

所有wrestlers 只可以好似捉timing 係佢shot果刻打KO

Main card 呢兩場都勁悶

沒有

咁撚無解？ 唔怪得之小鷹冇撚輸過

Khabib係度嘅

見到khabib啦

gay time 真係煩撚到 咁就submission

Usman

呢種打法穩陣，好過同人對拳

同一個山區出世個個都差唔多樣 差唔多髮型

真係 個撚頭一睇就知悶

悶撚到 屌

原來Khabib仲未退休

Khabib做教練?

仲要又係khabib爸爸門下

師傅黎，大把徒弟

地面勢手對站立勢手
地面選手一定佔優勢

終於打完

屌你 以為鷹復出，個樣個look打法都一尻樣

佢條靚嚟,打conor果時islam都跟住khabib weigh in

笑

俄仔好似無扣血咁

我想問如果拍你對手既話.係唔係姐係投降??

新手咩都唔識

九成時間係到gay

khabib 係佢教練 係場邊係咁叫

點會無解
年中幾多人比人睇定takedown呢下食upper cut/flying knee

師兄，差唔多同期出嚟

又係cool 頸贏？

屌無撚聊
睇下呢個俄佬無另一個Conor 有無人鐘意睇

佢班撚樣仲要爛打頭硬
唔係咁易捉到時間KO

係

5秒

仲有幾多關到佢champ

退咗啦

我以為佢細佬一撚樣 頂先影相 最左邊個個都差唔多樣

Lewis!!!!

下場 大家點睇

Khabib無解姐，呢件比bjj黑帶finish過

俄羅斯想統治ufc

usman對masvidal嗰場
幾好打都好，比人推係籠邊企喺度咩都做唔到

Khabib 肥閪

唔係。同對方加油

Islam下次起碼打top 10，先睇到真正實力

笑左呢個，睇個樣都知悶🥱哈哈哈哈哈

好撚大力 對面咁大隻比佢強行抱起撻落地

原來佢地咁FD底

Masvidal算係最好個個 起碼防到take down

下場又俄佬

係個膊頭頂住度力壓住條頸，抖唔到氣

Call out top 10

Petr Yan 又唔同ga

花果山

Fat rat

打法好睇好多，係撚頭先悶

硬係覺得禁藥國出cheat

係唔少勁人嘅 不過俄佬個底真係好花
同支共一樣

我覺得Dober都有Top 10實力
係佢唔好彩要打Islam

Petr Yan應該唔會落地打既

Yan 好睇好多

呢個無Khabib咁快同咁蛇型，個身硬啲

中國人yan

屌 睇佢個樣聽埋口音 以為khabib復出返

退撚左要食返tiramisu夠本

呢個好睇
striking好撚勇

屌你 兩邊身型一撚樣
但藍色比人捉住扔黎扔去

佢地啲頭髮點解可以密到咁

睇Iracus話每個俄羅斯運動員都有用禁藥

我唔鐘意俄仔就係呢樣
次次都係cool頸/令到對手透唔到氣
咁矛緊係贏啦
根本一用呢就無得投降

jorge 最叻打wrestle
佢古巴佬黎

how so?

？？？

你真心定假膠

好似係
有亞洲血統

我都係睇完呢套覺得個個都有出cheat
只係捉到/捉唔到咁解

捉唔到就得，個個都食ga la，個個似JBJ咁七咩

黎緊果場反而期待啲

你真係唔識喎

sterling 定 yan

有咩矛唔矛
你唔好話KO矛
打暈對手

咁打職業贏到咪得囉 冇得講

佢而家過200lbs啦咁既款

睇嚟火影果埸之少兩點

睇boxing岩你多d

打法係咁ga啦

唔係點邊有矛你話打Boxing出鎖技道矛既。你睇緊MMA 喎

我覺得petr應該defend到

真心
我見小鷹之前打conor 同 dustin 都係cool 頸
根本你一cool頸，對手透唔到氣，一定投降

有無link?

250收皮啦

咁佢投降 咪即係對手贏囉

我假設冇,佢呢種打法都好撚無敵

Sterling有把黑人象徵梳喺頭

上場真係好勁
完全當aldo無到
不過今次唔係對striker

文字直播

睇Sterling落唔落到地
Yan striking高幾班

係唔係要打到死先得

ALDO 比人打到咁 拳證都唔停

dustin cool到你估佢唔cool咩

矛
Dc同jon jones就真係矛喇，差唔多場場都插人眼

拳證: fight back fight back fight back ar DLLM

咁係咪拳頭又唔用得 畀人打暈一定會輸

但嗰時既aldo 已經唔勁啦 過左prime time

嗰場真係打到係咁噴血

除咗呢D, 你用咩打法都得
No groin attacks.

No knees to the head on a grounded opponent.

No strikes to the back of the head or the spine.

No head butts. (Sorry, soccer fans.)

No eye gouging.

No fish hooking.

No fingers in an opponent’s orifices. (Eww!)

No biting.

No hair pulling. (Besides, that’s so second grade.)

No strikes or grabbing of the throat.

No manipulation of the fingers or toes.

No intentional grabbing of the ring or cage.

No intentional throwing of your opponent outside of the ring or cage. (That stuff belongs in professional wrestling.)

買重ALDO

250成條蛇咁

dustin本身想做ga 比khabib走到

有無手機睇到啲link
上面啲link無個得

aldo 比conor秒完已經返唔到轉頭啦 呢d冇得講
同 tony一樣 比justin 打到67咁 個信心好難返轉頭

但dc 平時旁述睇落幾好咁

你睇boxing/kickboxing算啦

睇到心痛

用拳頭，用鎖技都ok
但係你cool頸，根本就100%贏，呢招ufc真係要禁

首先箍頸唔係俄仔獨有，grappling喺mma界未普及嗰陣日本人同巴西人仲「矛」有啲成場就pull guard瞓喺到成場想斷你腳都有

咁不如係籠內捉棋定勝負啦

我買重yan 會贏

嗰場都真係比面Aldo，根本一早要停，Petr拎左背之後打左好撚多下頭

sambo 比較粗魯d，好實際囉
jiujitsu其實比較優雅d既

覺得佢無乜拳品 插眼唔講 輸撚左一係喊一係閪面走人 輸唔起

因為佢其實好小可會輸

因為佢比jon jones條矛閪插過，咪學埋一份

鎖技 鎖到夠基本上一定贏

你真係唔識架wo
邊個話cool頸贏硬？同埋岩岩俄佬係arm triangle贏
難做既程度遠比rnc 岩岩仲要係half gard 到finish 係比較罕有既finish

Cool頸其實夠力係解到，你睇Dustin cool Khabib，Khabib都解到

箍頸咪鎖技一種

On9咁你唔畀人箍到有幾難？做唔到咪抵你輸囉

打咗差唔多兩分鐘 成地都係血

如果計選手安全嘅話,整暈佢好過用關節技贏, cool頸一解鎖好易醒返,而且對手冇受太大傷害

so russian the room feels colder

都係返去睇boxing啦

咁就唔係MMA啦

Khabib未輸過都成日喊

咁講arm bar都係100%贏

Yan 係咪有華人血統

JBJ 果次解Armbar 真係痴撚線

中國人

鎖技好撚難架
你要就啱度力，有汗仲難，會sin手lock唔實

Tony表示：

只可以話上面位巴打唔啱睇MMA

mma其中一環就係鬥搶個有利position，你講到個個體位都箍到人頸咁

係咪呢場之後就到火影

天時地利人和 一黎佢捱得 一黎得返10秒

覺得係曲

仲有獅子

佢地一入場擦個D油係眼..個D咩黎??? 有咩用?

Anderson

好想快啲睇Amanda Nunes
我已經深深迷上咗呢個女人

凡事林

全ufc最撚j Megan

High 啲

凡士林 等佢地塊面冇咁乾 冇咁易比拳套cut到

不了

唔亥晒你巴打

其實d 舉牌女都好撚正
睇番d 亞洲人舉辦果d賽事個個豬到隻西咁

係咪淨低三場都係打5round

是

救命鐘 不過忍得到真係好痴線

amanda應該唔洗5 round

史達寧勁到

RD 1 就咁高輸出 有冇氣打到尾

希望 未食嘢

仲有Jessica Clark同Alexa Grasso

美帝打柒俄仔

JBJ 果次解Armbar 先痴線

sterling咁撚大隻

史達寧cls

哇Sterling striking 都幾好

隻黑鬼成個春麗咁..係咁出腳技

如果cool頸ok，咁點解打JJ唔得
一樣係打身體任何一部分

屌打

十個有九個打假波

丁力完全唔似135

手長腳長

一拳超人打到應史達零

??

第1round就咁

Sterling win

真心？ 你試下打下個春袋睇下咩感覺再講

呢場cls

只可用一次

ppv抵比

巴打睇黎泰拳啱你睇多啲

打jer太撚犯規
一下落去痛撚到死

yan stone cold face

Petr調整得好快

加油中國人驕傲YAN

林作鐘培生

好撚好睇

會唔會兩邊都好快冇貨

丁力頭一r咁撚搏

你試下被人cool頸透唔到氣再講

丁力好撚敏捷

250要輸了

Sterling 有冇腦
10-9咁就冇咗

Yan唔會，條友好好氣
Sterling就唔知

唔知係咪睇錯，丁力啲拳好似已經擔下擔下

yan唔會

咁不如攞刀啦

訓地休息

250好勁

咪認親認戚,人地國籍係俄

Yan 頂兩下膝撞都頂到

如果唔想睇wrestle

咁你睇返kickboxing會比較好

Sterling用太多體力

點解打jer就唔得，Cool頸就得
理由解釋唔到

打j ok 個個一開始打j就直接ko 無解 亦都冇技巧
cool頸唔同 本身拎到身後把位/唔比人拎身後把位係技街一環 同埋就算鎖技開始成型 又係角力嘅一種 鎖緊個仲有得解
兩者冇可比性

Petr好撚skilful

R1 250下爬都食左下重

牙欣都幾撚勁 幾冷靜

不嬲可以 扮無心就得

冇乜章法

250係咁跌..

face off個陣sterling 串過馬撚

中國yan都唔識

sterling好似9 takedown咁

Yan 似睇定黎食

隻黑鬼.好癲.訓係到等你..佢都應該幾有信心 佢一直等俄佬黎.不過俄佬唔SO佢

冇on9啦，唉
cool頸同打jer邊有得比
jer係脆弱地方，一中無論你邊個都痛到郁唔到
你頸可以學防守係可以擋到

拳質爭好遠
takedown又唔驚你

Sterling夠唔夠力打足啊

得啦 咁辛苦唔好睇啦

有血統又如何

有幾癲

Sterling咁打法好快冇力

sterling啲拳冇乜力了

個黑鬼真係無撚腦

姐係咁講姐 無乜意思

腳趾時間

250亂哂

猛牛咁

yan takedown仲靚過黑鬼

UP咩鳩

黑龍先係中國人

史達寧攰到

丁力完全天才波上台咁，零compose零plan

黑鬼智力真係0

yan有腦好多

咱們都是

因為打jer打春袋容易有後遺症 有永久傷囉就好似唔比打後腦咁
cool頸stop得快就唔會點有後遺症

佢有幾次係地下訓係到好似唔想企係到打咁..

我都係話你on9姐 無咩意思
學埋支那人d野 咩都首先是終國人？

Yan 啲counter

丁力啲拳無力了

痴線，佢教練仲讚佢

Nigga 真係無腦9take down 9 打

高輸出 但真係有效唔多 咁打真係睇佢有咁多體力
YAN 睇著黎應對

中袋都無事

史達寧開始上腦

250不行了

yan可以發力了

無氣了

好似連點起身都冇練過
每次訓左落地yan唔撲上去
佢就訓係到一路等, 又好似驚起身個時比yan打咁

打jer可能真係打到絕子絕孫

睇完yan打aldo已yan好有腦調整得好快

係咪當三局打 頭兩round 喪亂爆 Yan反而打counter

插眼踢J都可以防守到，而且中左只係痛一陣
但cool頸係會死
咁點解死就得，痛就唔得？

Petr YAN頭先嗰下咁有合氣道feel

唔識就咪9up la

因為cool頸你submission咗就會stop囉

屌史達寧做乜

Sterling腳軟

巴打以一敵百

250唔得了

無氣

sterling好快收皮

完啦好嗎

丁力地戰好勁的，不過人地yan睬你有味，瞓飽佢

striking比人sm
黑鬼梗係死都唔起身回氣啦

巴打有冇比人痛過j
我可以幫手 睇下你係咪只係痛一陣

巴西柔術

認真真係唔識 呢排先開始追
可唔可以解釋下

戰術就係一開波當打沙包係咁黎 搞唔掂E+無氣PK了

Yan 睇住食

250冇了

勁輕鬆
丁力無腦得滯

你有無俾人cool過頸
我就唔幫手啦，你死左既話，我就hihi了

前兩round 黑鬼贏咁多分？

250地戰勁但take到petr又control唔到
俾人take返轉頭 一未係地訓

個丁力頭兩回合出哂力打,人地就慢慢等你發完癲先反擊,仲要takedown又唔係勁,成日想takedown人

個教練屌7史達寧

得啦得啦 死返去打乒乓波啦

大家都俄佬yan就完全唔打地面 Khabib Dagestan個班就gay足5rd

叫丁力都係冇腦嘅

個腦真係裝開屎

touch touch touch

唔使再你條柒頭啦

到底打緊咩

屌個教練啦，啱先R2R3之間仲讚

yan直接掉佢落地仲快

丁力29:28yan?
前2 round好似比丁力

返去踢波啦丁力

其實 丁力已經無氣無力 YAN 可以試下出擊多D

Petr Yan打法咁似Gaethje 嘅

yan大把貨
sterling 自己大隻咁多肌肉唔留力肯定gas out

白種俄佬唔同kazan

可能諗住搏頭2rd ko

係,明顯睇得出技術既分野,但依家丁力都叫頂到

你無理據說服到我，無腦咪仲on9

sterling好大隻咩

大家 game plan唔同，sterling想入地戰，Yan就打 striking,所以Yan唔會落地同佢玩，咁sterling緊係係地下等佢順便回氣，還掂等得耐ref都係會叫佢起身，仲唔洗怕起身嗰下比Yan counter

Yan預測哂丁力啲attack

250扯晒哮

yan無時無刻都護緊頭 隻手咪好撚攰

Yan而家真係睇住食

寢技同立技 都唔係YAN果皮 搏LUCKY PUNCH LO

250係咁想takedown對面

佢地戰勁,特登想yan 落地同佢玩

岩岩起身，跪求link

Foul

ON9 YAN

嘩

STERLING已經收收地皮..

丁力仲未Tom

250 takedown係咪最廢之一

Dagestan摔跤嘅社區發展得好完善，啲人由細gay到大，好似支那軍備競賽嗰啲體操舉重基地咁

最戇鳩係Sterling教練容許佢咁冇腦鳩衝
唔阻佢都算，仲讚佢

打中眼？

250 td 好慢

DQ得

如果DQ 益撚左250

呢嘢就真係叫矛喇

呢度淨係睇正版 老翻出返去

扣幾多分
定係DQ?

Yan咁都得，判佢輸啦

我睇緊乜撚嘢

petr yan呢場唔知刷左幾多個takedown defense

係咪-1 分

STERLING連食幾拳

DQ?

如果Sterling唔起身係咪判yan輸？

yan lose?

呢嘢就真係矛喇

依下dq都得

下

唔係咁戇鳩呀

有機會判冇戰果?

illegal

點都話打唔到啦
咁嘅勢打落去都輸，而加搏腰斬好過

其實咩問題？

wtf...

邊撚個喺度細細聲講嘢

點解dq 利申唔識

我係Sterling都打死話自己打唔到落去

咁一定唔起身啦

點解Foul?

對手係地下唔可以用腳踢頭

屌你醫生同ref嚟

點解illegal 呀？
Cool頸就legal？解釋唔到

我係黑鬼嘅話實話打唔到落去

真 話yan矛撚

真

250 食屎食著豆

Dq架話點計

DQ

250好似好大獲咁

Dq？

yan腦充血

大聲啲啦

地面膝撞

落左地唔可以用膝撞足球踢呢d招

Yan 如果輸咗佢真係傻閪

膝頭單腳掂地已經唔可以膝撞

四肢落地唔俾起knee

黑鬼都蠢唔撚哂 識扮下野

yan衰on9

你話唔可以就唔可以呀
邊個定呀

頭先講撚左啦 都話cool頸stop得快唔會有後遺症 呢d踢頭/打賓周好易受傷 導致永久性傷容

咁就冇左個冠軍

Illegal 會點 champ係俾sterling定yan?

yan唔係咁撚7呀

sterling

真矛wor ，唔係唔小心

講真太撚應，比我都唔撚起身

好柒

唔係咁樣完呀?雖然真係食到應

死都唔起身啦屌

ufc定

咁係計250 champ?

個黑鬼D演技都幾好 100分

On9

傷害

Sterling

其實我覺得sterling裝yan
yan又蠢到真係knee佢

Gg

Yan 收皮了

block咗樓上個on9啦，好煩

咁可以點

Nigga

Yan做乜鳩

wow petr

250戰術大師

丁力同個裁判講乜鳩

Yan好撚On9

dq

佢冇LALA 腦充血? 佢有幾秒時間 點知簡左地面膝撞

丁力衝咗成場 依一刻醒番

DIUUUUUUUUU

咪玩啦

sterling又話自己tough guy
挑

咁你不如拎埋架餐入去打啦

250真係執到

仲扮喊 好撚醒

邊個話黑鬼冇腦

如果咁樣拎belt 其實都幾柒

真,喊咩

係，其實唔打落去都好合理

士巴拿

咁yan個下真係過份既

Yan仲柒過Jon Jones輸個場

禁樣有個冠軍，以後可唔可以串到人？

兩邊都係on9無腦

Jon jones係咪都咁樣衰過

黑鬼似會

yan 打撚到上腦？

Yan擺明玩野

Yan仲舉乜撚野手

會rematch掛

痴線
如果投唔到降/裁判睇唔到
已經死撚左

Petr Yan真係中國之恥

比人串

呢下真係殺人咁 屈到條頸就大撚獲

笑死

佢係用ELBOW 向下插人頭

笑4

咁撚細聲你講咩

N年前用VHS 睇UFC 呢D就冇foul

Cls 邊有可能咁樣踢落去
明明睇住食

一定會啦

Dana個樣

已block樓上條傻閪，係到無腦吠

好撚尷尬

Yan仲舉手

250都失望

骨灰級fans wor

Yan贏緊 無端端踢一腳 dq 自己

on9到,knee果吓我呆撚左,心諗Yan JM9, 唔止No contest, 9成DQ

笑到仆街
Yan 呢個勢應該都贏 黑鬼冇腦係咁衝
Yan 傻閪無啦啦搞啲咁嘅嘢

29:28

250唔係輸咁多

丁力重創咁 要抖幾耐

yan真係on9

笑死，腰帶唔要咁好戲

會唔會停賽？

原來丁力個戰術係咁樣

扮乜撚

應該會退休

黑鬼冠軍已袋 洗撚理你

好快比人打返落黎 技術未到家

做戲姐

係呀
咁唔好打啦
打飛機算

宣布個下丁力d微表情好似忍唔住笑咁

Dana 點睇？yan仲有冇運行？

笑死 我呆撚左
比人sm左成場
竟然咁樣贏

佢似仲扮緊

倒地既對手 用12-6角度手肘鑿頭 犯規
倒地/跪低既對手 用膝撞頭 都係犯規

winner by disqualification

屌,咁樣贏到個冠軍但yan真係太on9,幫唔落,仲要係冠軍戰

禁佢個表現，真係屌住250打
係最後on9 姐

咁樣會唔會扣獎金

成場都咁衝動 到最尾即刻冷靜返

Dklm送去醫院啦，仲訪問啦

戰術嚟㗎

幾扮得，睇拎到幾耐

屌 笑撚死 明明應該yan喊

係咪第一次dq攞title
Btw 其實唔算重創，抖幾個月冇問題

唔計on9呢下其實全場睇住黎食

我屌 又跪地 又瞓 而家識喊重要訪問

隻黑鬼幾好戲

假拳

當年要租帶睇

有大極高手俾人打到仆街
Season 2,3 巴西柔術出就掃哂

終於到ufc 最撚索 megan

丁力有無做戲另一回事 呢下dq得合理既

咁樣重擊 未必完全扮既

好期待班135er點樣串9佢 champ ? champ你老母呀
特別cody no love

我都覺 屌條頸一野屈左下喎

屌仲咁撚清醒interview扮乜撚

到依家都仲要扮 冠軍都到手啦

直接去醫院check好過

講真未必係扮，太陽穴食knee唔扮斷片已經好比面

Jj 個次係壓住人係地鳩打，冇yan咁肉酸

格雷西家族

我都覺唔係扮 但喊同扔belt果下就係戲

落地踩頭/足球踢頭好易死人

係我就做戲做到尾,直接去醫院check個腦

對答重清醒過頭先喺台上面咁多rd

喂大哥 入醫院check check佢好

又唔好話人扮 咁樣膝頭撞落頭都好難唔暈
仲要沖左4round打

又唔係扮嘅 畀人整一樣嘢

要斷片就一早斷咗，冇斷片即係冇事啦

corner said yes

一野打醒左

dllm笑4

依個250同鏝個250一樣咁好戲

而家講粗口冇問題嘅

無斷片即係無事

佢講到唔想咁贏應該rematch啦

笑撚左

珍

仲要同fans道歉，交足戲

快啲到Megan

個PO好多ON9仔

Ben Arsken個d先係斷片

連登係咁架啦
有heart既運動員唔會想咁贏
佢應該都唔覺自己贏左

又鞭

khabib又搞屎棍
話yan 問佢cornor 而家踢唔踢得
佢cornor 叫佢knee sterling

Sorry fans...

Jones 一次

如果佢呢下話唔要belt 然後rematch既話 就型棍

Yan 搞笑嘅

Yan教練團畀山埃貼士

唔dq 先係黑哨，講真就算250起到身都會再比yan ko ，呢個時間一定要dq yan

人地well train 有腦震盪過都未必即時表演出黎

啱啱就死咁濟 依家就對答如流
被屌打咗4round 唔靠扮野都好難拎到條belt

it's in russian
yan asked his corner if he should hit sterling
corner said yes

khabib唯一有d貢獻係翻譯

點解要因為對手犯規，要佢多個暈暈地嘅debuff搏埋佢先

慘....

咁難得有得叫做冠軍

佢自己心諗咁樣有個冠軍都唔知點收科

有倏天才一出全身查哂油。諗住唔會俾鎖。第一會合work. 第二會合出汗就收皮

開新post

E腳換到條BELT返黎 整多次埸TITLE MATCH 袋錢先

食到咁應都叫扮你哋食一嘢應該瞓幾日先醒㖭啦

呢d動作真係要保障番拳手 好撚危險

我驚佢boxing輸比utuber鞭到2046

佢就算攞到腰帶都坐得唔耐啦

捱一野咁應棍，繼續打先唔公平喎
比部電單車撞落頭咁

岩

起碼攞過

應該唔夠Amanda 打 Amanda 男人黎

痴線，點解有人會覺得佢扮

真 加分
不過應該係3分已袋
始於有champ ppv都收多d $$

真 依d係保護選手既賽例黎 咁樣都唔DQ 就真係on9

參考當年k1 world gp
bard hari illegal ground kick 荷蘭飛人

Nunes 快手打完下一場啦

咪係
人地職業拳手, 一個KNEE等於俾成架車撞
你扮俾我睇

Megan紋身好好睇

第一日睇咩
膝撞係ufc好普遍，嚴重嘅話係即刻暈

agger

Megan個屎忽

Pin左果條link睇到咩？

yan明明成場咁有耐性 rd4踢腳illegal knee

忍唔住要打丁

母獅

rematch應該又係比人sm
仲話贏submission
250比人公仔咁掉
拳就好似蟻咬咁

要睇nunes sm了

睇到

佢成日都係招牌笑容 咁

放心 一定rematch

連登真係好多你呢啲on9仔 illegal係咩意思明唔明

佢暈就應該唔係扮
之後d戲真多咗

vale tudo 就真係無限制 點打都得

我想同megan打

有左小朋友有母親笑容

是鳩旦一腳都踢趺到佢

我睇one champion
班友打到超人咁勁
唔識痛

Megan :打贏我同你做一次

又到amanda虐殺對手時間

想同佢瘋狂wrestle

$$$$$

amanda sm cyborg真係睇到呆撚咗
cyborg已經夠男人

佢唔係中意女人架咩

係唔係illegal，同有冇做戲
係兩樣嘢嚟喎

想俾Megan 夾

都幾高

無即時斷片唔代表無腦震盪

yan係咪要炒咗corner 條team

Megan 應該成日同教練係gym 堂同教練

係
次次都係坐係度俾人膝撞

比soccer kick比落地knee，睇啲grappler比人打柒係幾爽

準備定開個新post

膝撞係ufc好普遍 但個下唔合法仲要食得咁應 dq都好正常姐

1001

想比nunes submit多d

男人婆Tb留俾你

Q